В этом мини-проекте мы посчитаем несколько продуктовых метрик и посмотрим, какие распределения могут встретиться на практике

Задание
1. Загрузите данные, проверьте число наблюдений и столбцов, типы данных, наличие пропущенных значений, какие уникальные значения встречаются.
2. Постройте график распределения числа показов (Impressions) для каждой рекламы, прологарифмировав значения
3. Создайте новую колонку c CTR. Посмотрите на описательные статистики и распределение.
4. Проанализируйте CTR с разбивкой по рекламной кампании.
5. Посчитайте стоимость за клик пользователя по объявлению (CPC). Изучите полученные значения, используя меры центральной тенденции и меры изменчивости. 
6. Визуализируйте CPC с разбивкой по полу пользователей, которым были показаны объявления. 
7. Посчитайте конверсию из клика в покупку.
